(急)科大cpeg 買咩電腦好

學生優惠就黎完 想買部新電腦但冇咩頭緒

暫時想買
dell xps 13 i5/i7
Macbook pro i5 no tb
Surface pro

其實唔係好知邊部好d 請教下咁多位巴打

Btw其實上一部壞咗9世
一路都係用緊部ipad上堂温書😪

Eric Chan 你咪買咗macbook pro囉 仲買咩啫